有冇拍緊拖嘅人情人節唔送禮物

本身對情人節好反感
今年第一年過有男朋友嘅情人節
啲fd話拍拖一定要送
真係咩
有冇人諗住唔送

我想送嘅嘢佢全部都有
都係第一年過情人節 4月1年 6月佢生日
全部諗唔到送咩

但知佢一定會送 所以好想快啲諗到究竟用咩好

畫張卡都好丫男朋友好慘

有時間就DIY機關書，應該冇死
冇時間就買卡寫返啲感性嘢

日日都係情人節啦

前幾日女朋友送左ps4pro比我，好撚開心
絲打手頭鬆動可以一戰

機關書仲有時間咩
Btw 佢4月都生日又要諗

之前女朋友去左啲有齊曬材料比你嘅鋪整，好似用左一日

整左啦 聖誕節送左
寫感性嘢每個月都一封

我係
12月聖誕
1月佢生日
2月情人節

巴打你仲生存到好勁

從來無送過 係整過朱古力俾佢食啫

過埋2月先講

融左再雪返，就係咁簡單

不過我受

從來唔理情人節，多餘，唔通我得依日先特別愛佢咩

之前女朋友整啲輕黏土公仔
醜醜怪怪但幾可愛

唔送

訂左佢成日話要訂做ge iphone case比佢
諗住順豐711叫佢自取
都成日互送野
佢都有問我話唔知送乜比我
我話唔洗啦 日日都係情人節
佢都係咁講

唔送禮物 唔慶祝
港女心態就係人有我有
從來唔明情人節為乜而慶祝
唔好話我唔浪漫又乜乜乜
情人節咪又係行街睇戲食飯 平時唔做架？

有心咪整下野畫幅畫都好話哂第一年
Long d緊唔送可能錄首歌仔

平時都會做嘅野起2月14會特別貴

咪臭係 仲要逼過平時n倍

冇諗住送 第一年過情人節
唔明點解要送

唔知送乜，佢又話唔要，費事我破費
男朋友直接問我要乜，我都未諗到

Diy野佢又唔多鐘意